旺角準備圍捕

。

推

旺角小心 好多狗車standby緊
可以唔信
自己判斷
小心身邊人 觀察到有便衣狗滲入

冇人理哈哈

仲企喺度嗌口號預約拘捕？

嗌兩句口號就光復香港咩？

冇嘢做就走啦

提就提咗 自行判斷

正經po冇人理
希望預感唔好成真

？？

圍捕開始